蕭生重申：我相信係香港疫情唔會爆發既！！

4分16秒

信多獲

今次仆街

仆街啦

屌，識唔識得收聲

唔想死

燒山身體健康

冚家剷喇今次

我想死

靜靜地贏唔得

林鄭攬炒成功喇

屌 又燈 死撚硬啦而家

Yeah
攬炒之神

佢啲分析係完全脫節 之前聽佢講警暴收斂咗已經唔想再聽

信就仆街,好彩有口罩,自己救自己

熱狗，分化，拉！

最新蕭析

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

今日先知？
聽佢9up根本就嘥自己時間

推

佢唔中你咪一樣keep 住信
乜撚樣信多獲呀

分析只供參考冇人叫你盲信

淺藍KOL有任務要帶風向

我同你喺連登都係舊時間嘅產物啦
依家興吹捧一眾販民kol加燒生

屌你老母咩燒山

證明中立以事論事

冇偏幫

香港玩完

靜靜地啦好嘛

屌 咁燒山又去台灣 隔岸觀火

今次仆街了

講兩次係唔係負負得正

屌 佢係咪痴撚線嫁！！！

可唔可以用連燈之力破燒山

我屌你老味你不如信中共可以千秋萬世啦！

仆街啦
儲定糧啦真係

玩完 出年先有機會開學

佢上次講美國唔會爆
尋日美國新增過萬單

仆街了 爆緊

死得

留名聽

gg

仆街了

到底點解仲有人睇佢9up

真end game

仲儲糧，了埋心願算啦

今次香港含苞散

今次 g g 鳥

多謝蕭生

同19叮噹馬頭

志在賺廣告錢養家

收爹喇，分化狗。
有時間屌鳩藍KOL仲好喇。
仲有時間屌同路人，你仲垃圾過藍屍

又嚟燈
吾L係呀

燒山點都有錢過你同我，駛唔駛賺youtube 呢d 細錢啊

今舖d笑話ok

又燈

你咪唔好聽 大把老嘢聽佢

好拿好笑
佢講笑話係幾正
成日前段好沉重 後段輕鬆模式

燈到Tom Hanks都奶埋野

多謝燒山，燒山好嘢

diu

基本上當睇笑話show

之後果段又講番經濟

五毛無得去Pateorn 唯有係呢度炸佢

佢心諗，慘得過我齋噏都每個月60幾萬，五毛唔恨得咁多

呢d KOL唔好當占卜咁聽，應該淨係聽佢地分析情況同解釋點解某d事會發生/件事背後代表政府想做乜。
行動策略/預測未來就skip啦

btw, 蕭生都話過日本韓國確診數字好快會下降，大家唔好咁迷信。

模糊邏輯即係有冇邏輯？

今次仆街啦

燒山你唔好以為自己真係破咗燈先得㗎

岩呀 爆佢老味冚家剷

祝蕭若元早日俾D仇家食晒隻殼再俾人申請破產.再嬲到中風講唔到野.

第一次睇好高質

屌佢唔準果班on9五毛
不嬲出名要反方向聽
唔準係賣點你有拎黎屌

💡💡💡

收嗲啦屌你

蕭生又中

屌你咩

食得屎了

唔死就4out世界
點都儲小小

Mila Mila

今次仆街啦我唔想咁早死

前排先燈咗美國

而家356宗啦

靜啦

燒山都有風火輪

我聽到中聯辦換人，佢話證明中央態度緩和下一步林鄭就會落台乜乜乜我就已經唔想聽。
反而佢老友趙博up得好過佢。

佢話中國數字回落，佢一早預計到係真實、可信

其實疫情開始聽到而家，真係唔覺佢咁講過，係最近兩星期先話中國應該可控
而家認叻....

又要買定午餐肉了

垃圾文， 唔好睇、唔好聽、唔好share

今次大獲啦

蕭若元多次預測錯誤，因而被封為燈神。

燈神，是指一些在賭博、股市，政治事件或體育賽事結果下注或作出預測的人，但出來的結果往往和他投注或預測的相反。有些網民會刻意投注明燈預測相反那方，因此贏大錢。因此這些預言者就猶如佛家中所述的「苦海明燈」般，指引了萬千網民的財路。

真係大鑊了

點解佢成日咁有信心唔會爆

佢係燈神黎架

蕭若元多次預測錯誤，因而被封為燈神。

燈神，是指一些在賭博、股市，政治事件或體育賽事結果下注或作出預測的人，但出來的結果往往和他投注或預測的相反。有些網民會刻意投注明燈預測相反那方，因此贏大錢。因此這些預言者就猶如佛家中所述的「苦海明燈」般，指引了萬千網民的財路。

買定夠3個月罐頭同公仔麵存貨先

收斂咪即係加劇囉

識唔識解讀架

因為真係9成外國傳入

我對佢有信心

本地係無爆過

燒山係咪唔會番香港?

我估佢一過關就俾人拉

燒生 .........
燈神 個朵 唔係流的 ......
大家小心 ......
(可能 有人會 特登 輸入 肺炎)

蕭生比人拉既話場運動真係玩

辯論部隊長

暫時最有錢又出錢既有錢人

其實佢識野真係好多，不過好多野根本世界上無人估得準。上年邊個估到612、721、101、1111，中大、理大、區議會大捷、武肺……

根本邊個既推測都唔會準

佢講過要唔柒好易 拉大個範圍就得

同埋唔預測都得

不過佢鐘意預測

有錢都食時代先 唔關蕭生事真係好食

佢應該好快會係patreon 世界第一 。

我立即屌你老母

吾夠一個月已經係世界第四！

Chapo Trap House係咩來排緊第一好多個訂閱

Cls

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

燈神

燒山係咪綱手啲frd

GG

入黎就係睇GIF

燈神或許會遲到，但絕不會缺席

你唔想全港爆但大把人想

今舖陷港剷

你以為啦，佢女細老婆嫩，副身家又俾人敗左7788，又有官司打緊，移民又hold住D錢

今次仆街鳥

咁人哋出錢幫手足 同谷功能組別又唔講？

靜靜地唔得既

所以我唔覺佢特別燈，講到咁實就個個都燈，講得虛就個個識講